一個鮮為人知既秘密，Gordon Ramsay原來同過Michael Jordan 打波！

仲拎埋Champ，點解冇人提？

啲廚房佬硬係要食煙

old news is so exciting

你係nba做架？ 呢d內行野都知

我都唔知